Свен: - Алло! Добрый день, это Свен. Владимира можно?
Катя: - Его нет дома. Что ему передать?
Свен: - Передайте, что звонил Свен и что я ищу свой паспорт. Я не мог
оставить его у вас?
Катя: - Я могу посмотреть. Куда вам позвонить?
Свен: - Вы не можете мне позвонить. Я в аэропорту. До свидания.

Свен: - Алло, это Ольга? Это Свен. Как хорошо, что ты дома. А Игорь дома? Нет?! Я уже звонил ему на работу, я забыл, что он в отпуске.
Ольга: - Что ему передать?
Свен: - Скажи, что мне делать? Я не знаю, где мой паспорт. Может быть, он у вас?
Ольга: - Ты не звонил в милицию?
Свен: - Звонил. Они говорят, что будут искать, а я пока буду жить в России.
Ольга: - Так ты всю жизнь будешь жить в России. Игорь будет дома через полчаса и поищет.
Свен: - Да, пожалуйста, пусть поищет! Я перезвоню через час.